裝Signal搞到俾老母屌

話說成家都係黃嘅我睇到連登叫晒人轉signal
咁就立即幫全家換app 家庭group都開埋

點知今日WFH老母打嚟

喂 熄爐呀

我二話不說將個爐頭熄撚咗佢
呢家俾人屌鳩我唔睇message之餘仲搞到要叫外賣

1/10 加油

0/10

俾人屌已經慘仲要負皮我

不推文回覆
此post 已完

on9/10

你下年仲選唔選證法會

立法會

無得選加無必要選
選會贏但就無意義

Too long didn’t read

我都覺得會贏

唉 我明 關心下你姐

就算選到都係幫人貼金

87/100

好笑呀

Hi there! I'm using Signal.

0分

多謝樓主拯救多一隻北極熊

0分 抄人

垃圾都算
條橋仲要琴日已經有人用過
抵你呢類傻鳩成世人一事無成